如何調整輸錢心態

一起身見到美股個倉爆跌，但六日休市，個心好唔舒服好大壓力，如何是好

如何調整清倉後爆升心態
一沽就爆升

放手

代表你投入股市個數大過你心理可承受個數
同埋最緊要係玩閒錢

貪心輸錢贏 輸血不輸錢
人人去輸血 殺人不打風
落雨去離島 離家飲煉奶
見人分遺產 出獄嫌錢腥
快樂冇人格 出家冇人工
攻而無不克 戰無不勝矣

岩但越溝越重，然後繼續跌

收手啦

清倉

輸咪輸囉
二月份買三月份跌到仆街無放
依家有啲嘢賺到發發聲
跌得嗰少少喺度嘈喧巴閉
將啲錢收返入去床下底曲奇餅罐或者做定期算啦

輸少當贏

星期六日冇市開反而開心

唔駛睇住佢跌到冇底

最開心係冇市開

無方向咁溝，輸係正常，贏係好彩

Del App 半年後開返再睇

琴晚唔係升咩

D前輩成日話你買入隻野要問自己有咩依據先
有潛力
超賣定鳩炒
再決定去留/注碼

唔係次次都中架
我都有兩隻鳩炒中頂
唔溝住
再跌或者斬倉
覺得佢有能力咪再入囉

買左隻snow，跌到傻

咩都唔識 咩都驚你就買ETF 越跌越溝 最尾都一定會升

連登邊有人會輸錢？

一年後你就會習慣

星期六日冇市開好悶

升市就覺得無開市好悶 跌市就覺得開市心太累

想贏錢就溝
十股唔夠就溝夠一百股
溝到隻股票覺得佢上市就係要黎比你溝